---
title: "CI"
weight: 10000
description: "CI for Continous Integration applied to Entities."
tags: ["WIP"]
draft: true
---

### feature
- artifact
- dependencies
- commands
- Rez env
- Retention pour savoir combien de temps garder les artefacts.
### other
- poupee russe pour déclaration de la ci. On peut inclure le CI au dessus et et override ce qu’on veut.


- Post-Publish / A chaque publish on veut lancer du CICD, pour tester que ce qui a été produit.
    - passe les standards de qualité
    - test de l'asset, application de animation
    - test d'export, etc..
    -  comme du CICD